連登小學雞 mk仔你地咪撚上連登啦

成個壇比你地拉低曬質素啦屌
成班垃圾 得罪講句 仲衰撚過大陸閪

屌你老母